黃色經濟圈未來嘅建議 ［集思廣益］

我喺度諗緊之後黃店可唔可以連鎖化/集團化，例如d比較出名嘅黃店可以私下招股，或者俾有心人做franchise, 開到d黃店一街都係，多過美心/金拱門

各位手足點睇？

Push